想放工想來一埸，話飛就飛嘅旅行，請問有冇大阪即埸飛賣

聽講機場有活動，而我就想來一埸話飛就飛嘅旅行
請問counter有冇飛賣